你會選擇愛你既人，定你愛既人過世？

愛人係痛苦
被愛係幸福
細細個覺得一定要揀愛你個個
因為咁樣先會開心
但隨住人慢慢大個
就開始覺得人生太短，要盡力去追求你所愛
人生亦同時太長，無可能屈就自己一世
人生得一次
如果係你
你會揀愛你既
定係揀你愛既過世

正皮：愛你既
負皮：你愛既

Why not both?

如果both到當然最好啦
但係咪真係咁完美先巴打

愛我既

點解？
如果唔介意可以試下分享你既故事